覺得養寵物好重要，係生存既動力

有時會好想死，心諗不如死左佢算
但諗起屋企隻野，我死左佢就無人照顧，佢會掛住我，佢會唔開心
就打消念頭。。
都係繼續搵錢養到佢肥肥白白百年歸老再諗死

無錯

唉 好同意
但試過錫左佢一啖之後就出左門口 覺得屋企人點都會照顧佢

可能你情況唔同
我開始養佢時間屋得我一個 係養左成年我屋企人先返黎
只得我一個人會帶佢去街散步 其他屋企人唔會

你係家庭成員之一，佢始終都會掛住你

其實都有啲似
我一開始都係自己養 一年左右屋企人先一齊住
所以佢係最親我 亦係我最錫佢
上排有事返唔到屋企 同屋企人講電話 第一句就係問佢食左野未 驚我唔係屋企個陣佢會餓親

見你話似 起左起你底
見到話自己廢個post..
其實唔開心有無原因
你問我點解唔開心 我又講唔出
好多好少既野就會觸動到情緒 依家又係公司流住馬尿覆post
其實我唔開心緊d咩..............